琴日第一球 梅斯達菲真係笑死人

咁都嗌foul踢乜撚野波

真係唔知做乜鳩

跳緊舞?

好暴力 梅仔成條尾龍骨分分鐘比佢撞斷

阿古路係咪想打死人

屌你老母 跳啦舉手
追啦望

博唔到犯規都算喇
仲要望住個球証唔追波
佢個腦係咪裝屎

根本佢一跳，比人撞，向前飛就實吹foul
偏偏佢就企定舉一舉手

明顯預判錯晒

🤷🏼‍♂️

呢球仲柒過當年英格蘭俾烏拉圭淘汰果球

兩隊曼都4424